呢個陳怡真係好撚冷血

話大肚婆係自己冼底

元郎恐襲講成係黑白混戰

其實share夠未 屌你老母 無人想睇呀
Block撚埋你

人地博vies 唔好撚share

views

裝得連登都唔會睇佢片

你再post呢d人都係幫兇黎

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

陳靜心 2.0

唔好理佢啦

無人理就唔會有維穩費

又BLOCK 柒一個都唔明點解咁鐘意理呢D愛上位既傻閪

你咪撚再拎佢出黎講啦
你都知佢咩人
做乜仲要講
你講又俾錢佢洗架啦屌

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

屌你老母

咪撚貼佢啲片出嚟啦 屌你
無人想睇呀

同當年 劉馬車一鳩樣
叫你地咪撚貼 劉馬車啲片出嚟幫佢宣傳
宣傳完啦 , 就走去痴埋何君堯度 , 仆街

how to report this rubbish?

呢啲咁嘅肥婆睇佢屋企人個墳都比人搞

不如邊個再post佢就叫大家block邊個？